Dear Jane 首 寧願當初不相見 咁似首新鮮人

點睇？

首歌垃圾到老母都唔認得 鐘意聽果d人

我都係Spotify 自己播 一聽咁熟口面

C-pop 黎黎去去都係咁架啦 魚蛋歌咪呢啲囉

係機乎一樣 學宇宙巨band